番工番到心態變咗中年大叔

應該點應對？

中年大叔即係點